寶馬 abs線

篤電腦發現左後輪abs燈壞左
師傅話壞得一條其他陸續壞
建議一換就換一對後輪或四條
有冇人可以分享下同埋大概咩價錢
116i

唔好意思 借一借宣傳
［行動post]入黎睇！一個真正經濟攬炒既平安夜

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

淨換abs sensor唔會好貴，佢開你咩價？

1000 連料

換四條定單換一條較好

$1000 係total4條價錢？

10/10

1條

ABS sensor 料400 蚊，人工600

搵過另1間報價
應該$1xxx 可以換晒4條

一換係咪應該換4條，因為都會陸續老化

係，因為環保線材，壞得1條 其他都隨時壞
如果唔係就只換左右1對

想慳既自己買條線DIY換，只係扭1粒螺絲(要拆轆或者係車底換)

邊條壞。就換邊條。料400左右
自己換唔難

換哂四條人工都差唔多

要拆嘢先換到。。。。自己換。。。其實唔難

推

好易換 拆轆同轆cum就換到